[最後機會] Apple仲未停止iOS 10.3.3認證

iOS 11根本完全係develop for iPhone X
趁Apple 逃生門未閂門
快啲降返10.3.3 保平安

方法好簡單
但會無晒資料 請先BACKUP以防任何意外發生

1. 上 揀返自己部機 Download返10.3.3 Firmware

2. 插iPhone 落電腦, 去iTunes揀返部iPhone

3. 噤住Shift + Click Restore iPhone
跟住揀返頭先Download 嘅iPhone Firmware

4.Load 返 iOS 10.3.3以下嘅backup 就可以啦
等佢load完就得

iPhone 6/6s/7 嘅朋友 回頭是岸

冇backup點做好

如果可以落返ios9就好囉
好掛住slide to unlock

如果可以落返10.3.0～10.3.2就好，又順又慳電

仲用緊ios9

9.3.3 最後的iOS

9.3.3控制條ram好廢
1GB ram既機 用10/11仲好過9

仲行緊9.3.2

6s 9.3.1

10.2.2係最慳電，後悔升左11

Se 9.3.2完美

老實講，11除左電用快左少少之外，其他方面同10.33冇咩大分別，而且11多左啲新功能添。
利申：6p

救人脱苦海

真心 ios11 我仲慳電左

另類逃生門

9.3.3 順到冇朋友

等下個版本好過啦

屌你老母挨瘋，back up完諗住整返備份
話鳩我版本不合還原唔到，算！
升返11再還原，之後又話我還原唔到，我屌你咩

各位大師有無方法可以另類還原

慳電又點
基本成個iOS10除左10.3.3之外，其他版本都bug都傻
最開頭10.0.x連quick reply拉keyboard都拉唔到

6s
9.3.5
未出11之前諗緊上唔上10.3.3

用緊10.2.1

10.3.3 正路可以load返10.3.3以下既backup架喎

我都還原唔到
屌係咪要逼人ICLOUD backup

啦，我覺得係我上左ios11個時whatapps我係有更新左（最新），之後還原就俾呢個更新擋撚左
但我升返上11又唔知做乜還原唔到

最緊要我有啲重要apps已經停止左更新，完全開唔到出黎

你係咪倒左個11既backup落去

嗰時更新10.3都已經覺得on9
利申用緊6

10.1.1升唔升10.3.3好
係咪慳電d

6仔 10.3.1

多謝樓主 以為冇得救

其實11幾好

隻applewatch 升左watchos4 之後，降唔返
逼著用ios11, 頂佢個肺

用緊咩機先

Lm降番部6

其實 10.3.3 都好多 bug
尤其是 iPad 有關 orientation 嘅介面問題

一樣
不過用緊6splus

似係喔，仆街了

但我而家升返11都用唔返11個back up

Me2

Backup corrupted?

拿拿聲downgrade先

推上去等多d人知

SE 9.3.2 jb 同問，應該得返幾日考慮...

9.3.1

打算升 唔升就要食住9.3.5直到再換機
再唔升到時好多app都唔支援
但又唔想要11個version 驚會lag

求教

Se 行11 都驚lag
iPad 4 mini (=iphone6)上左11仲順過10
Se 一係9一係11啦, 要最慳電就keep 9

不過冇曬backup

如果我買咗8，之後直接降返10.3.3，先load返iCloud 的備份，咁work唔work?

8仔冇得落iOS 10

Apple Watch 升左無得落😭😭😭

隻錶restore過，再用ios11 連返，佢會有一個9.x backup 揀.

8最低系統就係ios 11

6同5S唔洗上

SE可以上1033
快上 oFF左就焗上11

我自己覺得無咩大分別 最好升
到時d app唔支援10.1就焗升11

6s plus 9.3.5升左上10.3.3
啲電倒水左 同埋有啲lag 希望過幾日會好啲
最睇唔慣都係啲emoji 舊嘅靚好多

如果今日係apple store 買6S
咁係咪一按更新就由9.0直跳11？

升左 watchOS 4 都得？

唔係，佢直接skip左我個back up變新機

我留返個back up等買左x個時再試下

應該咁講，當時有兩個back up(新+原有）咁我整個時佢就不停幫我整左新個backup落去，但新既入面其實無野，都唔知佢有無cover到落去，淨係知原本想整個隻就點都cover唔到落去

而家刪哂啲新backup得返個舊既，但唔敢再試，一陣又唔掂真係食得屎

仲用緊ios8

正路apple store買既機就算唔係最新ios都最多低多1，2個版本，一定唔會ios 9

想出iphone 7, 聽聞apple store冇哂貨
唔知下一批貨會唔會已經係ios 11呢

絕對會係 就算俾你買到佢一定有方法迫你升 蘋果而家真係好撚仆街

試過唔得，唔好浪費時間

用家係冇方法落 唔使試
不過可以攞去Apple store搵天才落

琴日去過，班pk 唔肯，話已經無辦法

係班仆術面前撞爆隻錶，話要用 care 換錶！